自從離開高登之後，老衲胃口好左，性能力強左

多左兩秒？

位唔係咁上o家.... 青山佬老納

😅😅😅

胃口好左 姐係食鳩埋窮鬼地區既食物 又殺生
性能力好左 姐係打飛機多左 又射出數億精子 又殺生

留名

轉左新狗糧？